{
    "question": "1. Sumber daya yang termasuk sumber daya\r\nterestrial adalah ....\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sumber daya alam terestrial, yang sumbernya dari permukaan muka bumi meliputi hutan, fosil, hasil tambang dan lainnya; Sumber daya alam akuatik, yang merupakan SDA perairan atau berhubungan dengan laut meliputi macam-macam danau , sungai, rawa, air hujan dan lainnya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "dalam-perdagangan-internasional-diperlukan-devisa-yang-dimaksud-197",
            "question": "Dalam perdagangan internasional diperlukan devisa. Yang dimaksud dengan devisa adalah a. Alat pembayaran luar negeri C. Pinjaman luar negeri b Selisih hasil ekspor dan impor d Jasa investor luar negeri\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. alat pembayaran luar negeri</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-kamu-ketahui-tentang-gaya-dan-gerakjelaskan-273",
            "question": "Apa yang kamu ketahui tentang gaya dan gerak?jelaskan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gaya adalah tarikan atau dorongan yang menyebabkan suatu benda bergerak, Sedangkan, gerak adalah perpindahan posisi benda dari tempat asalnya ke tempat lain.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya adalah tarikan atau dorongan sedangkan gaya adalah perpindahan posisi benda dari asalnya berpindah ke tempat yang lain</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Spero che aiuti</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pelaksanaan-prinsip-ekonomi-didasari-oleh-faktor-amemperoleh-805",
            "question": "Pelaksanaan prinsip ekonomi didasari oleh faktor....    A.memperoleh keuntungan berlipat ganda\r\nB.keinginan untuk mendapatkan kepuasan \r\nmaksimal\r\nC.mengurangi faktor produksi yang \r\ndigunakan\r\nD.kebutuhan manusia tidak \r\nterbatas,sedang sumber dayanya \r\nterbatas.\r\n\r\nbantu bre\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.keinginan untuk mendapatkan kepuasan\n</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "manfaat-hutan-yg-merupakan-sumberdaya-alam-yg-dapat-di-perbarui-707",
            "question": "Manfaat hutan yg merupakan sumberdaya alam yg dapat di perbarui",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>paru paru duniaa</p><p>maaf kalo salah....</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-di-maksut-dengan-zat-tunggalsebutkan-dan-jelaskan-dari-315",
            "question": "Apa yang di maksut dengan zat tunggal.sebutkan dan jelaskan dari zat tunggal",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Zat tunggal merupakan zat yang terdiri atas materi sejenis. Contoh benda termasuk dalam zat tunggal adalah air, garam, gula, dan emas 24 karat.</p><p></p><p>maaf kalo salah</p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Zat tunggal adalah zat yang komponen penyusunannya hanya satu zat atau materi. </p><p>Zat tunggal dapat berupa unsur dan senyawa </p><ul><li>Unsur adalah zat kimia yang tak dapat dibagi lagi menjadi zat yang lebih sederhana ada dua jenis unsur yaitu logam dan nonlogam. Contoh unsur logam adalah perak,besi,emas,dan platina. Adapun contoh unsur nonlogam antara lain hidrogen, oksigen, nitrogen, dan karbon. </li><li>Senyawa adalah zat tunggal yang terbentuk dari beberapa unsur. Contoh unsur senyawa adalah garam, air, gula </li></ul><p></p><p>KESIMPULAN:</p><p>Apa yang di maksud dengan zat tunggal? </p><p>= Zat tunggal adalah zat yang komponen penyusunannya hanya satu zat atau materi </p><p></p><p>Sebutkan dan jelaskan dari zat tunggal! </p><p>Zat tunggal dapat berupa unsur dan senyawa </p><p>Unsur =&gt; perak,  besi,  hidrogen, oksigen. </p><p>Senyawa =&gt; garam, air, gula. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "usaha-ekonomi-yang-dikelola-sendiri-atau-perorangan-contohnya-404",
            "question": "Usaha ekonomi yang dikelola sendiri atau perorangan contohnya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>usaha pertanian, usaha perdagangan, usaha jasa, dan usaha kecil</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban: usaha pertanian, usaha perdagangan, usaha jasa</p><p></p><p>Penjelasan: maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-nama-nama-sungai-di-indonesia-503",
            "question": "Sebutkan nama nama sungai \r\ndi Indonesia!.....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kapuas, mahakan, Citarum, Bengawan solo, Palasari</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p> </p><p>1. Sungai Kapuas</p><p>2. sungai mahakam</p><p>3.sungai citarum</p><p>4.sungai palasari</p><p>5.sungai solo</p><p>6.sungai bengawan</p><p></p><p>itu yang aku tau...</p><p>maaf klo ada kekurangan nya yup...</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tartik-koperatif-dengan-belanda-terjadi-pada-masa-radika-947",
            "question": "Tartik koperatif dengan Belanda terjadi pada masa radika\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>masa radikal awal</p><p>maaf jika salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "peran-agrikultur-di-indonesia-kecuali-722",
            "question": "Peran agrikultur di Indonesia kecuali",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>PERAN </strong><strong>AGRIKULTUR </strong><strong>DI </strong><strong>INDONESIA:</strong></p><p><strong>1</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>penjaga </strong><strong>ketahanan </strong><strong>pangan </strong></p><p><strong>2</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>penyedia </strong><strong>jasa </strong><strong>lingkungan </strong></p><p><strong>3</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>penyedia </strong><strong>lapangan </strong><strong>kerja </strong></p><p><strong>4</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>penyangga </strong><strong>kestabilan </strong><strong>ekonomi </strong></p><p><strong>5</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>peningkat </strong><strong>devisa</strong></p><p><strong>6</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>solusi </strong><strong>kelangkaan </strong><strong>BBM</strong></p><p><strong>7</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>penyedia </strong><strong>bahan-bahan </strong><strong>obat </strong></p><p><strong>8</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Pertanian </strong><strong>sebagai </strong><strong>penyedia </strong><strong>bahan-bahan </strong><strong>sandang,</strong><strong> </strong><strong>pangan </strong><strong>dan </strong><strong>papan </strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Jadi,</strong><strong> </strong><strong>jawabannya </strong><strong>selain </strong><strong>dari </strong><strong>yang </strong><strong>di</strong><strong>atas</strong></p><p></p><p><strong>Maaf </strong><strong>kalau </strong><strong>salah:</strong><strong>)</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-kenampakan-alam-berupa-dataran-tinggi-adalah-983",
            "question": "Contoh kenampakan alam berupa dataran tinggi adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Gunung </p><p></p><p>udh itu doang:)</p><p>di follow yaa :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}